{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013481",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남해 모던스파펜션(사계절바베큐) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 チェックイン及びチェックアウト時間には予約のお知らせに従ってください。 客室内の什器·家具·壁紙·物などを破損した場合の責任はお客様にありますので、ご注意ください。 青少年の混宿は法的に禁止されています。 また、未成年者の予約及びご利用は保護者同伴時のみ可能であり、保護者なしで現地訪問した場合は払い戻し及び退室処理ができません。 客室予約状況はリアルタイムで更新されますが、100%一致しないことがあります。 客室重複予約が発生することがあり、この場合は先に決済された予約が優先権を持ちます。 客室価格は期間によって異なる場合があり、キャンセル料は予約金額を基準に策定されます。 最大人数を超える場合は入室できない場合があり、この場合は払い戻しはできません。 当日予約後、当日キャンセルした場合は払い戻しできません。 キャンセル料は販売チャンネルによって異なる場合があります。 注意すべき事は、ボストン、ワシントン、シアトルのワールプールが故障で再整備中であることです。 退室時には分別収集に参加してください。 入室の際にはスパ及びジェット機をご利用いただけますし、利用回数に制限はなく費用も無料です。 ただし、入浴剤は使用できません。 Wi-Fiは無料で提供され、プールは第1プールと第2プールがあり、利用期間は23年7月1日から23年9月5日までで、利用時間は入室時から20時までです。 利用服装は水着、ラッシュガード、コットンTシャツです。 ペット同伴は不可能で、バーベキュー場は客室によって客室前の個別バーベキューまたは屋内の共用バーベキュー場をご利用いただけます。 バーベキュー場の利用時間は22時までで、炭グリルやその他のバーベキュー道具はレンタル可能です。 ペットは1部屋あたり最大2匹まで可能で、小型犬の場合は追加料金が発生します。 駐車できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "客室内の什器や家具を破損した場合の責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室内の什器、家具、壁紙、物などを破損した場合の責任はお客様にありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "青少年の混宿は禁止されていますか？",
            "answer": "青少年の混宿は法的に禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約及びご利用は保護者同伴時のみ可能であり、保護者なしで現地訪問した場合は払い戻し及び退室処理ができません。"
        },
        {
            "question": "客室予約状況はリアルタイムで更新されますか？",
            "answer": "客室予約状況はリアルタイムで更新されますが、100%一致しないことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室重複予約が発生した場合、どちらの予約が優先されますか？",
            "answer": "客室重複予約が発生することがあり、この場合は先に決済された予約が優先権を持ちます。"
        },
        {
            "question": "客室価格は期間によって異なる場合がありますか？",
            "answer": "客室価格は期間によって異なる場合があり、キャンセル料は予約金額を基準に策定されます。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合、入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できない場合があり、この場合は払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "当日予約後、当日キャンセルした場合は払い戻しできますか？",
            "answer": "当日予約後、当日キャンセルした場合は払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "キャンセル料はどのように設定されていますか？",
            "answer": "キャンセル料は販売チャンネルによって異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用時間は何時までですか？",
            "answer": "バーベキュー場の利用時間は22時までです。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴は不可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場は利用できますか？",
            "answer": "バーベキュー場は客室によって客室前の個別バーベキューまたは屋内の共用バーベキュー場をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは提供されますか？",
            "answer": "Wi-Fiは無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "プールの利用期間や時間はどうなっていますか？",
            "answer": "プールは第1プールと第2プールがあり、利用期間は23年7月1日から23年9月5日までで、利用時間は入室時から20時までです。"
        },
        {
            "question": "プールの利用には制限はありますか？",
            "answer": "プールの利用には制限はありません。"
        },
        {
            "question": "入浴剤は使用できますか？",
            "answer": "入浴剤は使用できません。"
        },
        {
            "question": "退室時には何をする必要がありますか？",
            "answer": "退室時には分別収集に参加してください。"
        },
        {
            "question": "スパやジェット機は利用できますか？",
            "answer": "入室の際にはスパ及びジェット機をご利用いただけますし、利用回数に制限はなく費用も無料です。"
        },
        {
            "question": "利用服装は何ですか？",
            "answer": "利用服装は水着、ラッシュガード、コットンTシャツです。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴できますか？",
            "answer": "ペットは1部屋あたり最大2匹まで可能で、小型犬の場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 599,
        "QA": 822
    }
}